封羅湖/黃崗，係深圳住香港返工既廢中廢老點算？

買深圳樓又贏，贏在唔使返工。

仲有深圳灣

老練咁遠

n多接駁巴，一條西鐵線都玩殘你

硬闖沙頭角中英街

佢地有大部份有居住證，同大陸人一樣有醫療福利，睇醫生平D (好似係)

睇錯標題

我有個住上面嘅親戚就係每日過關黎香港工作
我屋企人仲話佢過唔到關要係屋企住一排
我真係屌我老母咪撚玩呢樣
日日係屋企全套防護裝都似

宜家仲返工？

住得深圳都係手停口停架啦

唔明點解仲可以比住大陸既人日日黎香港返工，唔係要隔離架咩

呢個就係林鄭唔封關既原因之一

唔可以得罪拎身分證既支那人

羅湖落馬洲香港人用多
深圳灣8成都支那人/支那新移民多

羅湖去深圳灣同上水去紅磡差唔多時間

老細：理得你 總之要準時返到

一齊住 奶硬野

齊齊入住隔離營。

屌到佢自己租房住

包二奶，雞蟲，水貨狗
全部底死

大部分係鷄蟲
冇武肺都有花柳